## Diagrama Bloques Placa Electrónica Principal ##

La electrónica principal para la versión de Arduino se basa en el desarrollo de una placa PCB de doble cara diseñada para montaje SMD. Esta placa contendrá los elementos necesarios para asegurar la protección ESD así como los distintos elementos para el control de los sensores, actuadores y comunicación con el exterior.

Para aclarar cada una de las partes de las que consta esta placa, se desglosará el esquemático en los siguientes bloques que se exponen a continuación:

![Diagrama Bloques Esquema Electrónico](https://gitlab.com/reespirator/reespirator2020/-/raw/master/images/diagrama_bloques_esquema.png "Diagrama de Bloques de la Electrónica")

[- Alimentación.](https://gitlab.com/reespirator/reespirator2020/-/blob/master/electronics/arduino/alimentacion_esquema.md "Alimentacion Esquema")

[- Actuadores: Motores, buzzer, electroválvulas, alarma.](https://gitlab.com/reespirator/reespirator2020/-/blob/master/electronics/arduino/actuadores_esquema.md "Actuadores")

[- Sensores.](https://gitlab.com/reespirator/reespirator2020/-/blob/master/electronics/arduino/sensores_esquema.md "Sensores")

[- Interfaz: LCD, encoder, pulsadores.](https://gitlab.com/reespirator/reespirator2020/-/blob/master/electronics/arduino/interfaz_esquema.md "Interfaz")

[- Protocolos de comunicación: SPI, I2C, TxRx.](https://gitlab.com/reespirator/reespirator2020/-/blob/master/electronics/arduino/comunicacion_esquema.md "Protocolos de Comunicación")

[- MCU: Arduino Mega.](https://gitlab.com/reespirator/reespirator2020/-/blob/master/electronics/arduino/mcu_esquema.md "MCU Conexiones")



